[請注意］有消息指8點清場，請多加小心

1757-1833消息：
社工朋友收到醫院朋友告知，警察8時清場。東區、律敦治、碼麗現準備緊急應變，接收傷者。據知向醫院工作的人士求證，確是被醫管局知會。及，已向在醫院工作的2個護士求證，的確如此。

請大家萬事小心，有所留意

Push

有所留意，一定冇壞

1757-1833核實消息: 有社工的朋友收到在醫院朋友被知會, police 八時清場, 幾間醫院現在準備緊急應變, 接收傷者！即是警察準備會做野(may be開槍） 也有中學老師向在醫院工作的。學生家長及教會朋友求證, 的確是被醫管局知會。亦有朋友向在醫院工作的２個護士求證, 的確如此。涉事醫院:東區、律敦治、瑪麗。

pushhhhh

推

啱啱聽 D100 講
陳沛然醫生話講咗 “收唔到呢個message”